突發： 727 元朗鄉黑 表演節目表！

727 元朗鄉黑 表演節目表

12:00 - 13:00 武藝表演
13:00 - 14:00 急救表演
14:00 - 16:00 救火表演
16:00 - 18:00 土下座表演

想睇：正評
不了：負評

光復元朗

push

土下座表演

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

推

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

想睇救火

727 數萬人印18區遊行申請書 去元朗警署交？
惗起都震撼

你想睇咩年紀

帶籐條出街犯唔犯法？

猛虎落地勢

[長文]人生最重要的選擇題

雙手放落地
然後對準目標
對唔住
對唔住
對唔住

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

有冇夜晚18：00—20：00既煙火表演

有無破地獄表演

偉大領導人中共李鵬於公元2019年7月22日逝世，享年92歲。為念港人之殤，擇於2019年7月27日(星期六) 中午2時起於元朗水邊街遊樂場設奠，歡迎公眾撥冗參與。

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

[727] 元朗好去處

姐姐妹妹

如果得警狗搞我地但無白衫就好好多 求唔好鬥白衫求白衫唔好又無啦啦打9我地

不鼓勵燒村 不鼓勵拆祠堂

可唔可以加場，每個星期六日都開演？

你就想啦
得返啲婆婆奶奶咋

五犯法

對呢班生蕃完全冇興趣，攪掂晒其他嘢最後至慢慢修理佢哋都未遲。但係首要嘅係郁哂啲黑警先，等佢哋冇哂靠山之後至再慢慢處理佢哋都未遲。

#光復元朗，光復香港！

diu

唔好diu 話晒老野多經驗

呢個好笑

屌，睇圖我以為請左李鵬上嚟表演

哈呢位巴打真風趣

果日我去shopping, 其他節目我唔會反對, 其他人做乜不代表我

係咪即刻好想睇呢
幫你留個靚位

Push

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]

鄉公係空地擺返幾百圍和頭酒宴請大家啦～
齊反黑社會，反黑警
還元朗純樸

我無比人打就唔出了
但我完全支持各自行動,亦唔會同情幫兇

咁我打你咪有籍口出